(非強國) 【慎入●考車牌慘死】女學神停路軌畀火車撞死 考官急逃撿命

【慎入●考車牌慘死】女學神停路軌畀火車撞死 考官急逃撿命

684
最後更新: 0828 12:53 / 建立時間 (HKT): 0828 12:38

適中字型
較大字型

【新增片段】

波蘭一名少女考車牌時，突然將汽車停在一條路軌上，但少女走避不及遭火車撞死。目擊者透露，同車的考官及時逃離車廂，不過目擊者批評他沒協助救人。

事發在波蘭南部，在鐵路附近的一部閉路電視拍下當時情況，可見一輛鈴木Baleno駛至火車路軌上突然停下，62歲考官及時離開，之後列車就直接撞上汽車。

一名40歲目擊者表示：「當我們跑至殘骸時，那名少女被困，而考官就呆站在附近。我要他交一個急救箱給我，但他找不到。她仍然有呼吸的，但喘息越來越弱，就在我們眼前慢慢離開。」

39歲目擊者又指，少女頭部受傷，身上佈滿血跡，「我們嘗試止血，我聽得到她粗重的呼吸聲」。另一人稱：「那名考官在最後一分鐘逃出來，那少女，很不幸沒有走出來。她有嘗試移動，僅差半米就有救了，她已經開始開車了。」這人又指火車已經在幾秒之前響號，但最終仍眼白白看着火車撞上汽車。

警方指死者為18歲少女安杰莉卡（Angelika），捱撞後身體多處受傷，送院後不治，而火車司機及考牌官則沒有大礙，當局正調查今次意外。

英國《每日郵報》

又係女人

不過目擊者批評他沒協助救人。

白痴?D火車咁撚快,就算想救都好難預救唔救倒架wo

考官醒目

鍵盤戰士無分國界

女人渣車

that bitch

女人揸車=？

火車司機及考牌官則沒有大礙

非強國,笑唔出.....
不過女人發車牌應該要做多份apt test卷答問題同睇圖判斷推理,去測試佢地既果斷程度

咁受驚之後不知所措都理解嘅

個考官心諗：「做多兩年都退休享清福，你條友無情情考牌都可以鏟架車上路軌自殺想拖埋我？ No wayyyyyyyy ]

其實係咪條女想自殺咋。。

rip, 唔係中國

香港考官有brake可以踩喎， 波蘭有冇

外國用自己車考

波蘭妹
我願意用奠乳華冚家換返佢條命